[有圖]回顧2000年代既潮流打扮

Sorry for mked

復古po

去咗邊佢

其實好懷念2000年代既好多野
唔止衣著潮流,

2015-NOW都興緊90年代既野
遲D可能幾年後玩返2000年代D野

戈時啱啱過咗97
香港仲係東方之珠
共產黨未開始玩滲透換血
又未有自由行
當然懷念

去到2010果陣變左瀨屎褲
想問下仲有冇男仔有瀨屎褲未扔？

衫褲都好大件好長

當年女仔著背心已經叫好索好SEXY
依家果D 超短熱褲露屁股蛋, T-SHIRT下下要短到露腰
好似有乜露乜咁

玩2000啲女女

03-04 都做ptgf 啦...

好多彩女激女

瘦gap女

超7